銀河系爆炸史詩霹靂無敵鋼鐵重心！！！

列斯聯上盤！！！